Rb/ C AllStar/ Supper/ Dear Jane揀邊個？

私心一直鍾意Rb，C AllStar夠貼地，DJ一尾罐頭歌唔太識欣賞，Supper就不了，最近隻碟反正覺得差咗好多

C AllStar
又黃又貼地

Agger Rb都係黃到金 首漫長